警慌警慌

稱關注理大學生情況 會安排紅十字入去

屌 你地班撚樣退咗先出聲 又想poly撐到幾時

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po